美國大學網上論壇 ，Gphone 都會參與！

UC Berkeley 搞咗個論壇關於香港民主運動，依家係 Facebook live 緊，gphone 等陣都會join。希望大家去聽下！